我係罷工醫護，聽日終於要返工

依家心情相信大家都明，過去五日受過各種冷言冷語，各種挫敗感condom感，依家既我灰到仆街。但我唔甘心，唔想就咁就疊埋心水進修搵錢移民。

有冇人可以入嚟互相鼓勵下，我真係唔想放棄。但我真係唔知應唔應該再信香港人。

抗爭如是，罷工如是。

你地今次已經做得好好
冇人怪你地亦都唔使理閑言閒語
你哋做好你哋嘅本分就夠
對得住自己對得住人哋
公道自在人心

好多謝你地

手足, 好D咁諗, 依家返工HA 都叫做唔敢清算大家住
起碼我地都有幾千人行動力
無野係一次就會成功,
2014, 2016,2019
大家都係靠不斷摸索去進步
我自己預撚左做CONDOM, 所以我覺得盡左力就算
有好多野超出左我地既能力
無得強求...

你地作為今次行動既前線勇武
係咪深深感受到所謂黃絲既虛偽？
點都好
快啲移民
中國香港唔值得

感謝巴打既付出

辭職啦 唔好死

Hea做早退
反正病人會講大話 小心

好似阿布泰賣口罩咁，其實你做乜都會有人攻擊你
所以要擇善固執
啲惡勢力屈埋黎，你大聲屌番柒對面就啱
輸在太善良

其實點解會咁多人投票翻工
可唔可以分析下

又話不封關不翻工。。。

你哋已經係運動入面罷工最成功嘅案例
感謝你地每一個！

可以review下工會行動 , 好多人覺得工會搞得唔完美
btw 香港人真係好撚柒廢你老味剩係識得搶口罩

未來14 日又靠你地，你地絕不獨單。記住唔係condom. 記住所羅門的審判 入面偉大親生媽媽。你地係重視生命而放棄。好偉大

啱啱成立ga公會有咁既號召力，已經好好。你地做咩都support

街頭勇武同罷工勇武最後結果都差不多

真心感激你地
只要覺得自己做得啱
唔洗理啲廢人講野
自己要堅持信念
你地罷工係為香港人
唔好俾人打沉你既意志
唔好俾人分化
只要光復到香港
你地今日受既冤屈會得到平反

永遠行動上支持你哋！

其實你選擇復工個結果係點， 你自己一早清楚
其他人對你的評價好壞都唔會影響現實的結局

我自己代表唔到其他同工，但我自己覺得，醫護行業每罷一日都好艱難，有好多壓力要承受，一日比一日沉重。

於是乎開始evaluate過去五日既成效，發現再罷落去改變似乎都不大。個趨勢愈嚟愈膠著，肺炎又唔等人，所以有呢個決定我覺得唔出奇。

多謝醫護
你地其實好好，點解咁講
因為我全家都係藍絲，咁佢地好支持你地罷工，仲屌鳩政府

多謝你地拯救咗我屋企人，哪怕係果少少
因為我由六月不斷同佢地解釋，佢地都盲撐政府
今日竟然覺得香港政府係垃圾

同時覺得好對唔住你地，我只係罷咗一日
公司冇得home office，返咗去做社畜
依家唔知係咪奶咗野，覺得唔舒服，覺得自己係抵死
可能遲啲又要加重你地負擔
對唔住

感謝手足，今次罷工已經踏前咗一大步，唔好覺得挫敗和自責，錯係我地政府不理人民死亡，將來仲有更多路大家一齊行落去！

光復香港 時代革命

好認同
一次就得，中共死左十幾轉
唔放棄就得

點解唔等埋其他工會一齊罷工既成效？
冇心放負但依家好有高不成低不就既感覺

手足 好開心可以染黃你屋企人！

但請手足你一定要保重身體，捱過瘟疫之後再一齊並肩而行！

我地呢行唔容許我哋無了期咁等落去，每一日都好艱難。搞罷工需要計劃，但其他公會似乎依家一啲確實日期都未有......

多謝你哋
你哋為我哋開路走得更前
造就咗第一次工會大型罷工
可能好似好和理非咁
其實心態上已經係一個勇武
無論結果點
都對往後大三罷路程上有重要影響
唔好放棄同埋一定要平安

睇到
所以明白你地點解咁多人投番工

重有，黃金封關時機真係過左，下星期內就應係第一波爆

手足，你地要小心保重

（當然，亦希望你哋繼續罷，因比壓力HA 同柒婆，要鬥長命，依家就爆，你地又唔想做緊果班頂唔住。重有，因我地唔係你地，我相信罷既唔會係日日同一班人，所以先會有依家依個情況）

多謝你地

我係你就直接劈炮 命就得一條 當然可以博下運氣唔會中既

加油

加油！

8個月 ，無力感會斷斷續續出現，要去克服去！

次次諗返犧牲既手足，都會覺得自己既付出都係小事

永遠支持你，支持醫護，其實好多人撐你地架

閒言閒語都係一班低學歷藍絲 何必在乎佢地

想入黎多謝醫護

利申：放緊NO PAY

721

要加油呀！

其實你地嘅行動都唔係完全無成效，都有令到有啲腦殘藍屍懷疑人生架！

同埋好多人支持你地，當然一定會有冷言冷語，但係你要明白你地做緊嘅事係無錯，係政府亦係某一班自私撚對你地唔住

我真係好想知，點解樓主你咁多同事投票反對繼續罷工?

入黎感謝你地
係香港要罷工實在太難
面對各種壓力都行出到第一步
好人一生平安

如果全部會員都罷就會成功，無1/4人手間醫院點頂？
但好可惜無罷嗰班人入會黎都唔知乜
先係令人最心灰既地方

多謝你地 加油

每次行動都為下一次抗爭打好左基石 其實以往抗爭都係一路摸索進步架啦
覺得你地今次無輸到 多謝你地付出
唔撚洗理班負面風向撚 佢地都係想人覺得罷工無用啫

我都係罷工護士之一，唔好灰，盡左力就得，我無悔。

罷工定返工都支持你
你永遠都滿足唔到所有人
所以覺得啱就做

咁多人問點解有罷工既唔繼續罷落去
不如問下班冇罷工又做會員既諗咩

可能家人壓力

諗多咗
呢一個禮拜睇政府既回應已經睇得出
佢唔care香港人死活
就算成間醫院封咗,都唔見得佢會封關
一路拖等你內鬥
你估市民逼醫護番工易d,定係逼政府封關易d?

淨係希望你地留命
唔好為政權而死

支持你地嘅決定
你地罷工已經係一個好勇敢嘅做法
永不割席

你哋做得好好 我知你哋番番工作崗位仲有排受
但係你哋真係做得好好 只係我哋個政府仆街
愛你哋

唔好忘記大部分人支持醫護罷工
你地巳經做得好好

真係好多謝你地

感謝你 喺你地 呢個仆街政府唔會有任何措施
所以唔好灰心 差唔多到180日人權法清單

盡左力已經好好
多謝你地！！

仲係學生參與唔到罷工幫唔到你地啲咩
呢下我都覺得我真係好對唔住你地
其實你地已經做得好好 切記唔好輕易失望

多謝醫護

多謝你地!雖然個仆街政府唔聽，但冇你地都唔會封咁多關，阻咁啲病毒落黎

多謝你哋！
今次行動令到部分藍絲同港豬反省政府做嘢有幾垃圾，又減低左東鐵屍殺列車的殺傷力，多謝你哋保護香港人！
相信呢次罷工係幫到之後鋪路，係有影響力

閒言閒語請唔好放係心，因為你哋係真香港人的眼中係好勇敢好犀利

一定要保重同身體健康！

第一次工會罷工有咁嘅規模已經超出預期，辛苦你了

只可以講一句辛苦哂

無你地罷工政府唔會做野
你地已經盡力
唔需要灰心

加油，你地已經做得好好架喇

辭職啦

始終只係第一次工會罷工，邊個唔想贏，睇開啲

多謝手足，已經好好，迫佢地做多咗

3 萬幾蚊人工但唔洗做野係咩感覺

多謝你

有冇方法燒着高層？ 例如太多病人full 咗，加床位係啲經理房出面？ 冇裝備就叫安全主任之類示範下

如果覺得做得啱 就堅持繼續做喇
推動埋身邊既人支持你既諗法
今次醫護罷工比左個榜樣其他行業睇
罷工唔係罷一兩日 至少都要差唔多一星期再設deadline
始終社會唔係淨係醫護行業就可以癱瘓
各個公會要盡快收集好意見 com好大罷工既時段
再接再厲

依句問黑警都得，黑警仲有OT 錢

其實你地已經爭取好多

感謝你地

係醫院入面小心身體

講個笑話
公道自在人心
仲贏埋掌聲添係咪？

支持同多謝晒

愛你們 醫護 我地都會努力付出！

多謝手足

我都知香港人有時係好唔抵幫，但係見到仲有好多人過咗大半年都未肯放棄就覺得仲係有希望嘅。下次罷工大家都要再努力，唔好再令手足失望好嗎

祝你好運

多謝你地
請你地一定要身體健康

你盡左力嫁啦
係香港人欠你地既

多謝晒你

記得校好鬧鐘準時返工 無限喪屍 冇事嘅 最多舐嘢姐

感謝

我地撐你！！！對不起讓你們受委屈了

好多人支持你地 已經做得好盡 thank you

多謝你地 辛苦曬手足

第一日醫護要求全港大罷工
要求封關 好似612個日咁
出哂黎 基本上跪硬
醫護做大台 搞撚掂啦

不過香港人都唔團結

返緊n啦我

有三千六百個人想當另外嗰三千人係condom
但係正苦一早就當全部係condom

咁夜至講
左膠港豬底麻煩唔好再嘗試罷工
無破斧沉舟嘅勇氣唔適合做任何抗爭
去到一半就縮明天仲要俾人秋後算賬
我完全理解唔到點解大部份人會選擇一個對自己最慘嘅結局

已經返緊night😭

多謝你地！

其實老實講 day2開始其實都已經知唔會成功
心態問題居多 有咩理由第二日已經示弱?話會翻去
始終個道德包伏喺度 你罷得就要心態上=辭職
你辭左職你仲會唔會理你舊公司D嘢?
我成日覺得其他醫護自私都唔係問題
因為當你個plan 有handle 到呢個situration 咁佢就唔係一個問題
但喺做任何嘢之前冇諗過哂最worse 既case同點handle先係最大問題
同埋個工會真係唔係太啱玩政治
不過唔緊要 依家個醫療體系 overload咗十世 train一個護士要4年
最起碼你會有半年你大部份人乜事都冇 最多入dirty team
但記得一樣嘢 辭職=quit game 當你quit game都唔驚 你就冇嘢好驚
其實冇工翻真係冇乜嘢 有時仲幾舒服tim
同埋喺長期喺屋企真係冇咩錢要使
要接受呢個世界有好多嘢係白做白讀 但呢D經驗會令你成為更好既人
利申 新年開始冇工翻 冇乜問題 係食飯買嘢開始睇翻價錢

Push

多謝你🙇🏻‍♂️

唉 但而家講緊係自己生死呀 唔係普通幫人打針呀
林鄭就係睇死你地罷唔得幾多日求其假封關就算

利申有同你地一齊罷

This explanation makes sense.

喺香港咁鐘意番工嘅地方可以有咁多人一齊罷工
咁多日已經唔容易,而你地爭取嘅頌要唔係自身利益
如果唔係你地罷工邊度會爭取到局部封關
真心好多謝罷工嘅每一位醫護

你地為工會開咗個好好嘅頭
唔好為一時嘅得失在意
辛苦喇手足
小心d留返條命睇光復香港

乜都假
保住條命
返工小心小心小小心
仲有好多時間需要你地

具體可以點幫到你哋下次罷工成功？

只能夠講
之後保護自己唔係錯事
犧牲唔係理所當然

我都想知

其實我覺得今次好成功有邊個行業可以好似醫護咁 動員到咁多人罷工
你地為香港人做左好多好多 唔需要覺得內疚
係香港人欠左你地

救人都要首先有充足裝備
我明你地有救人既心
但唔係唔理自己生死
去無止境幫一班唔屬於香港
甚至搶奪香港資源既人

今次結果係唔理想架啦 但其實好多所謂冷言冷語都係對家黎打擊士氣
點都好 唔復工都復左
支持你地決定 希望有下次而且做得更好

真心感激

多謝你地付出
你地已經為香港人帶來前一步
即使沒全面封關
都係一次美麗試範

要團結到咁多人罷好唔容易
睇返自己行業講左咁多次罷都罷唔成就明白你地既行動同決心

返工平安

啲柒頭仲話罷工爭取到嘢 明明輸撚到仆街，冇全封關，更多支那人湧港，假14日檢疫，落機四圍走，仲要自己跪低埋返工用條命醫支那人

小心中政府嘅Helplessness
而家休息下
檢討談判有咩問題(自揭底牌係大罪)

法國罷咗咁耐都未成功仲罷緊
香港醫護罷得幾日就投降

😢明白你既感受

萬事起頭難 呢半年嚟香港人都係不停進步緊 好多謝醫護肯罷咁多日 政府唔讓步係意料中事 有封大部份關已經係賺咗有突 反而喺今次罷工吸收經驗 下次搞得更好 終有日喺煲底相見
再一次衷心多謝醫護

靠佢哋自己
法國罷咗6個星期馬克龍先讓少少
而家仲罷緊
時間係關鍵

多謝你哋!尊重同支持你哋!❤️
明白你哋嘅身分 角色
喺心意決定上會有唔同嘅拉扯 考量
不論對全部香港人 對同事 對病人 對家人 對自己
多謝你哋參與罷工救港

你唔係condom 有陪你罷工㗎
知喺香港罷工唔容易 尊重你地決定

寧願徒勞無功 也不選擇無動於衷
手足我自豪我係香港人
香港人將不可能成為可能

手足無你哋 我哋香港而家就社區爆發緊
九成封關 係九成封關！
我建議可以的話 改善一下宣傳途徑
例如 今日急call手足到醫管局
但途徑就得連登同TG
有好多唔係手足但都好支持你哋今次既行動
100毛大埔訪問 東張西望訪問

最後一句 香港人堅持 我哋無得輸 唔好因一時挫敗而放棄
香港人表示多謝你哋保護住香港

加油
btw我想知如果宜家辭職係咪好多手尾跟，有咩後果？

真係好感激你地既付出

講真一個正常社會如果要以罷工為手段爭取訴求
係唔應該要醫護界帶頭罷工

如果封關係大多數人既訴求 罷工就係大多數人既責任

只係呢個係一個善良會被當作弱點既世界
係香港人對你地唔住
只希望其他工會可以加快進入罷工既程序

好多謝你地
但真心咁講 你地真係唔係Condom
唔好灰機呀 加油

其實工真係照罷算，依半年我地學到既野係冇大台

你地已經好叻 支持你地做既所有決定

多謝你地 支持醫護

好多謝你手足 利申，有罷工。但私人公司無咩用。

辛苦你地 一直關注支持，從來無當醫護係condom 好好保護自己

多謝醫護
其實過去一個星期 睇吓政府班仆街嘅態度就知
佢哋班垃圾係唔會在意香港人嘅生死 不論黃藍
真正愛香港係你哋 我以香港有一班咁有勇氣愛惜香港嘅醫護為榮
同埋我唔覺得你哋行動係失敗 強制撿疫其實接近完全封關 如果認真做的話
個問題係在於執行上 班冚家剷會唔會嚴格執行
就算完全封關 封晒所有內地人唔比落嚟 來往兩地嘅香港人一樣係問題

呢次又再一次體會到冇民主嘅社會 普通人簡直豬狗不如

最後光復香港 時代革命
重奪立法會 踢走呢條柒婆

對唔住 學生哥幫唔到你地啲咩

睇清楚班香港人未
唔好比咁大壓力自己
唔值得

有下次仲join 唔join, 根本nothing solved, 工會唔知會唔會號召第2 次罷工

如果唔係你地，支共乜春都冇撚會做，連做個樣都廢撚事。你地已經盡咗力，但係無計對面係連人命都唔會放在眼內的殺人政權。你地肯企出黎已經要好大勇氣

感謝醫護

多謝你呀 我家姐都係醫護罷咗幾日 聽日都開始要返工啦 佢都話灰灰地但你哋已經做咗好多嘢唔好放棄呀！

認清事實
自私自利欺善怕惡先係香港人核心價值
林鄭做咁多野去團結港人
大家都仲係唔肯真正反抗
香港係冇得救 搵錢移民啦

感謝你們付出，同時尊重決定。
今次罷工雖然達唔到全面封關，但已經迫到政府做出一啲嘢...雖然都係垃圾政策。

經過今次，政府嘅垃圾，高層嘅離地，深深印係大家眼中。

真香港人一定支持你

我明白你果種無力感，承受壓力有幾沈重，我地班學生抗爭由6月至今其實都一樣乜都得唔到，勇武等和理非升級，同樣地今日，醫護等人一齊罷工
//
好無奈唔知點樣先可以全民覺醒，大三罷究竟等幾耐。勇武好，醫護都好，唔撚係condom啊
//
不過你都唔好咁灰啦，保重身體，唯有記住初衷，同埋相信仲有手足街上見。
//
香港人，要明白出黎為你打仗嘅人， 需要嘅唔係一句「加油」「小心」，係大家真係用行動去光復香港

其實大家都支持
點會係condom

又係囚徒困境？ 你保證唔到身邊既手足會唔會聽日去左返工
咁你就成為condom
所以唯有投票時齊上齊落

俾政府睇死左，其實只要罷落去就會見曙光。中美貿易戰都搞左成年啦，5日係唔夠。望下侵侵

多謝醫護，永遠支持你哋的任何決定

你地醫護明明有樣野叫leverage，佢地短期內搞唔到你地，同埋睇下popo 點解可以甘多裝備？因為夠惡

不論樓主點樣 我都一樣尊重你地既決定 btw 唔駛當連登係大本營 一早比人滲透晒打心戰 只會越睇越灰 去聽下身邊既人點講or ig fb share下仲好 btw 加油樓主

你地冇做錯 係香港人唔爭氣

講呢樣其實接力罷工係有效好多，當然有同其他工會夾係最好
作為罷工第一大國既法國就係咁做，每日或梅花間竹咁罷，一日有人返一日冇人返，等個政府同啲人捉唔到路，隨時摸門釘就容易跪低，仲有每一日唔同行業罷工既玩法

認清香港人大多數人有幾虛偽幾自私未？
口講同醫護一齊罷工，最後真真正正罷咗嘅有幾多？
好多都係上連登講句多謝醫護就當做咗嘢

不過唔好灰心，唔好放棄
今次責任唔係你哋醫護到，你哋已經做咗你哋要做嘅嘢
奈何港共政府太無恥同香港好多人都太自私，將個波交晒俾你哋，唔願意食住個勢發動大三罷

你哋做嘅嘢無錯，唔駛理其他人講咩，佢哋唔清楚你哋有咩壓力，唔清楚你哋付出幾多，亦都唔清楚你哋點運佢，總之你覺得對得住自己就得

其實你哋面對嘅嘢勇武手足都面對咗半年有多
不過大家屌還屌，但係都係無放棄
始終香港都係我哋屋企，唔甘心俾港共政權趕出呢個家

共勉之，光復香港，時代革命

多謝

一齊堅持落去

啱 講幾多都冇用
行動最實際

我明你心情，好似好多人背棄左自己、好多人好犯賤
但呢啲通通都唔重要

我幾個月前被咬，曾經好灰心想摺埋做港豬，希望開心過多一年，然後唔知坐幾耐，出黎又一條好漢
但諗起政權放任病毒害港
諗起黑警踩住我朋友個頭，吐佢口水
幾灰心都好想做返啲嘢

灰心完，出返黎抗爭，總係記住兩句:
With great power comes great responsibility

寧願徒勞無功，不願無動於衷

唔需要再相信香港人，不過有啲嘢唔再做就會後悔
而家仲係啱啱開始，漫漫長路
香港人係好被動嘅動物，需要人領導又唔想要大台
罷工如是、抗爭如是
唯有自己做多一步，因為已經行先左一步
如果發現好多人無跟上節奏，咁作為暫時罷工最成功嘅工會，工作就係要令人跟上呢種節奏

佢都唔care香港人條命 仲甘心為佢賣命？
心態決定一切 點解法國罷工可以咁耐 講到尾香港人仲未敢玉石俱焚

希望你身體健康
好多謝你嘅付出 respect

我唔係好明點解罷工一方成日主動要求對話
搞到好似要去跪求對家咁，銳氣受挫
而且唔明點解話一旦有社區爆發就取消罷工
畀著一個擺到明想社區爆發嘅政府，促成社區爆發就變成佢地解決罷工嘅方法

Anyway，關於大三罷有一點我想指出。呢次個疫情對落實大三罷有多重負面影響。
首先，當林鄭提出home office嘅時候，我第一個反應係會削弱咗寫字樓工嘅罷工聲勢，因為做寫字樓工嘅無從畀人知道佢地罷工。
再者，罷工通常要靠集會之類畀參與罷工嘅人走埋一齊表個態，製造輿論聲援。但為咗防疫，大部份人都傾向避免到人多嘅場合，所以表態聲援無從做起。

但是法國都沒理罷工，我比較傾向波蘭嗰種

真心 今次好多謝您地
您地同之前嘅廣告界都做左個好頭 好多謝您地
支持您地做嘅決定
比d時間其他公會組織下
手足 頂著

你地已經好成功
好多野都唔可能一步登天
正如連登仔都唔應該妄想用半年時間可以光復香港
抗爭係漫長既 要經歷無數次既失敗 從錯誤中學習
今次有咩做得唔夠好既 下次改善
你地開左一個非常好既先例 對日後罷工式既抗爭絕對有正面影響 話唔埋將來會因為你地而發動到一次成功既大三罷

同勇武一樣..

其實我地冇資格對你地罷工醫謢指指點點
你地比我地行得更前

呢五日係其他各工會 跟得唔夠貼!!
所以即使對不繼續罷工嘅決定滿意與否
你地都值得所有香港人去尊重

小心秋後算帳係真嘅

樓主 多謝你
你地係醫護罷工既里程碑
對日後好重要
我一直會支持你地
尊重前線決定

香港人放棄了你們，放棄這個叫中國香港吧！keep 好身體，有能力就離開。中國香港是不會變回香港

當時poly都係咁,我明白你地既感受, 記住係只要堅持先有希望,希望你都可以捱得過去

老實講
你唔罷落去 遲啲只會被清算 再比政府引大陸醫護落黎
唔係話怪你地 但確實係唔抵
既然都行左最難既第一步 肯罷
點解唔堅持

仲要唔止俾人鬧黑護，仲一大堆人抹黑、要求秋後算帳，睇下啲留言

淨係得醫護罷又如何，其實6000人罷都唔係好影響到ha 運作

全港大三罷先有用!

le 五日感覺好徒勞無功，仲要驚俾人清算

Ching我好明白你
我都覺得鼓起咁大勇氣但最後好似徒勞無功 或者旁邊嘅人得把口講支持但其實幫唔到啲咩而好灰心
向好方面諗又可能係當局者迷 我哋依家覺得短短五日好似兩頭唔到岸 但可能我哋幫到其他工會做起咗個頭 佢哋籌備嘅時候可能做得更加好 下一次參與嘅時候會有更大決心
當然呢啲嘢依家睇唔到 將來都未必睇到
但記住
寧願徒勞無功 也不願無動於衷

你可能唔再相信香港人 但你記得要相信自己 信自己嘅決定

你屋企人識得開竅
但家母話封關啲野咪運唔到hk，啲人咪瘋狂搶
咁lun無腦真係唔想同佢講野
仲聽埋啲假消息，話前線夠物資，diu
啲口罩鎖晒起去逐個計
夠!?
班黑警就由頭包到落腳呀!

永遠支持

衷心多謝你的付出。這幾天為你們承受的壓力和委屈難過。
雖然在沒有完全爭取到訴求之下復工，那不是你們的錯，而是其他行業的人沒有加入罷工向政府施壓。若沒有你們醫護的罷工，連部份封關也不能達到。再謝。

抱歉錯按了不推文回覆。

感謝醫護，你地為香港真係付出咗好多

多謝你哋
唔知可以點報答你哋既付出
保重 光復之日相見

只係佔你人生中既一件小事，唔好太灰心

返去又要搵命搏，之後仲要被算帳
我覺得最後揀移民多

講就易
其實做係好難

辛苦曬你地

只要記住一樣嘢，生命係最寶貴的東西，講完🙂

我都去緊返工 唯有自己保持樂觀
冷言冷語由6月開始已經係咁
我地冇失敗到咖絲打陸續有黎

nope 你應該嘅係疊埋心水移民
對香港支那人仁善就係對自己殘忍
更重要係其實香港人好多都係唔見棺材唔流眼淚
你為垃圾犧牲你自己係毫無意義
你應該做嘅保住自己同你愛嘅然後去一個有人類嘅地方

犧牲有價值嘅話我信你地唔會冇義氣咁走左去
犧牲冇價值嘅話咁犧牲嚟做乜
香港又好支那又好需要嘅係徹底嘅民族改變
你地唔會幫到手

感謝醫護，沒有你們，淋病乜都唔會做。罷工只係開始，我們會繼續用其他方式守護香港，各位醫護好好保護自己。

多謝醫護的付出， 但係老實講， 今次真的係最後機會， 係all or nothing. 你哋返去一定會有更大壓力同被清算的可能。 所以你們真的要認真諗吓將來出路！ 希望各位醫護安全， 好好保護自己！ 返工記得做好安全措施.

睇住香港人咁撚樣玩鳩你地心都淡呢
班撚樣好鐘意返工架 等俾支共清算一係就儲定錢移民啦 點都好有罷工既醫護係我呢世人最尊敬其中之一

我都係今日復工 罷足4日
準備將隔離病房物資share俾其他medical 手足

👍，感激你付出

算啦，被香港人放棄，做左condom已成事實。

叫香港人全港大三罷亦無一次成功，你就睇到幾自私。

香港人，收皮啦

口講多謝/鍵盤打幾個字 有撚用咩

手足

點解唔繼續罷 林鄭就係睇次我地玩幾日就收皮
根本唔洗理

手足，我同你一樣，灰到仆街，不過我唔係醫護。
我係睇住成場運動一直衰落就好灰，香港人好似已經唔記很咗抗爭，已經返番去1年前。
我成日上連登睇到d人講d戇鳩野就更灰。
例如【黃色經濟圈係無敵】【食黃店就係抗爭】

不過我唔會放棄，互相勉勵

今次真係唔算失敗 只要唔放棄 我哋仲有希望
Btw多謝你哋一眾醫護 要好好保住條命啊
無事先做到世界冠軍架嘛

加油 盡咗力就問心無愧
之後交比我地接力喇

一於hea做、鳩做。

多謝你地成功迫到政府做下野

翻到公司照顧好自己同自己人

好多謝醫護

push

Condom

正如雨革一樣 冇人諗到對日後咁大影響

今次係ha 公會嘅第一步，唔好灰心

已經做得好好👍👍
多謝你地大家都要作好長期抗爭準備

好多謝你哋

向前線每一位醫護致敬

佢唔係覺得自己做得差 係覺得你地做得差 仲扮安慰

垃圾香港

唔係甘唔甘心嘅問題，係佢秋後算帳，辭職移民台灣啦，又有專業資格
台灣當你係寶，香港當你係草

香港人對你地唔住

自己唔罷 根本無立場叫人罷到底

加油呀你地唔係condom

性命比任何都重要，辭職係上策

繼續罷落去個改變係越黎越大喎

輸係輸自己太有良心 而對手係冇良心

第一次已經做得好好
加油 多謝你地

一切隨緣

你哋已經做咗好多
多謝

我愛你哋

咪就係

政府都未承諾唔會秋後算帳(都唔講就算承諾左，都有機會照秋後算帳)，醫護就已經決定跪，咁政府依加秋後算帳，都「我覺得唔出奇」

香港人，好鐘意明明有勝利曙光，講緊只係有曙光，就已經跪
唔知係咪習慣左階段性勝利

點都好，比D掌聲醫護啦
佢地仲有排(希望仲係有排而唔係立即永久地)比政府清算
呢個係佢地既決定，支持醫護

勇武退哂場lu

感謝你地

解散工會啦
有撚用咩

階段性勝利✌🏻半封關 假隔離
比啲掌聲自己 順便解散工會啦

多謝你們已經盡力了逼港共收緊著關口。但我理解港共只聽中共不聽港人聲音，所以全港人的聲音都無用，由於港人去年6月以來的抗爭，兩共想港人死已好耐，疫病正是殺死港人的好機會。香港人自救，抗疫抗共，不放棄。

骨牌效應，係要時間

但香港人無耐性
太即食文化

其實7000人罷工後
最好全體外遊一個月
唔睇新聞
唔求見管理層
就睇下政府點另外搵7000個醫護上前線送命

有無諗過返緊工果班係你朋友
每日做埋自己果份
醫療又係必需服務 始終罷工道德包袱好大
罷足成個禮拜都無人加入 政府又擺到明拖
正常人都會覺得唔應該再為呢個政府無了期損害病人利益
唔通個個好似連登仔咁口講一句支持罷工就唔洗諗其他嘢咩

好老實
唯一證明到你地係岩
港豬係錯
就得社區爆發
你估會唔會爆

HAEA點解會有學聯D人係度？

今次係成功架
手足唔好咁諗啦

唔好灰 個信念一鬆就玩撚完架喇

同路人 我地要努力撐住 要重整旗鼓

林鄭月娥就係睇死你哋太多包袱同道義唔會罷得長

感謝醫護無私付出
感謝

辛苦哂

其實唔關你事 出賣你既係入左會班freerider

如果唔係你地罷工，正苦唔會再封多幾個關，之後又14天隔離.....

多謝醫護罷工！

有大台
有閉門會議
有前學聯既人
就知咩事

經一事長一智

對唔住手足，我仲讀緊書，一早就停緊課
冇能力陪你罷工
但我有日日叫人罷，唔好覺得挫敗

加油，我支持你
雖然呢句說話好微不足道，但希望你睇到
你哋為咗香港同人命做咗好大嘅影響，真係好叻好勁，我永遠都咁尊敬你地

啱丫，佢地應該都係想要呢d
唔係都唔會跪啦

守住，至少你地可以守住功能組別 醫學界 一席

多謝你,建議你早d移民保介好過

佢就緊係想你地覺得成效唔高啦

加油，多謝你地今次付出

我都係罷工醫護，唔甘心但無愧於心希望大家屌少一陣，真係好難單靠我哋無限期罷落去

唔洗理啲閑言閒語 在心中

唔會點講好。唔好死！

多謝你地，我會同你地一齊行落去

已經做得好好 多謝所有出黎罷工既醫護 respect!!!

唔好咁，我都係今日覆工！

你地盡晒力架喇 今日有既都係你地爭取返黎

加油 從來不是condom，我雖然唔係醫護，但過去1星期都有罷工，齊上齊落，不要放棄

手足，多謝你地幫香港封左9成關！香港人勝在有你地！我地重整旗鼓，再諗諗黎緊可以點

咪咁撚偽善啦，好撚嘔心

醫護真係好恨你講句多謝咩，人地想大家有幫手，好過淨係識係ig/fb多謝，然後繼續返工

多謝您地，您地已經好成功，影響咗好多，有咩事都好，記住仲有我地，團結就冇野好怕

手足你地已經做到好好，冇你地宜家羅湖落馬洲仲一水水喪屍運入嚟。多休息，唔好諗咁多。永遠有一小撮冷氣軍師鐘意做諸葛亮指點江山，唔洗理佢地，睇下醫管局門口果個lenon wall,你就知有幾多人仍然支持你地。

多謝手足

2萬人入咗會得6000人罷工
又話全港一齊大三罷結果一個行業都無響應
個撚個都掛撚住返工供樓
一係繼續嬲住返工
一係快啲移民走算鳩數啦
香港無撚得救架喇

多謝醫護手足
其實你哋行動係成功架，迫到柒婆日日出黎唧牙膏出招。唔好灰，香港第一炮大型罷工黎講做得唔錯架啦

保護好自，先有能力保護別人
病人全世界、歐美，都好多等你哋照顧

唔好睇咁多網上所謂攻擊醫護嘅信息
好多都係共產黨fb Ai留言機械人程式bot嚟

支持罷工同反罷係7:3
即係有一成區議會投親中派嘅人都支持你哋

明知無裝，明知一中招死全家，唔好返啦。等疫情過左先返，最多未搵少幾個月錢！

平均四萬五

但俾你去做，你敢唔敢做，一中招死全家

罵你哋既人 就唔使理啦
我哋都好多謝你地 幫我哋爭取咁多野

盡左力就ok

支持醫護

唔係有你哋罷工
香港一早淪陷咗啦
一項運動嘅成敗係要經歷長時間之後先可以判斷
就好似鄧寇克咁，撒退唔代表係輸呀
感謝醫護

朋友

只有神獸 勇武救到港

其他工會好似叫唔到人罷why

手足，革命唔係一件理想浪漫事，有好多污糟邋遢面，革命抗爭係好辛苦要犧牲比而家更多。辛苦你，辛苦大家，但一定要保持希望。

失敗撚，拉

辛苦哂你哋，怪就怪政府無人性，同香港人抵死‼️

你地係先驅者
我地會跟上你地腳本罷工
康復香港，時代抗疫

多謝醫護手足令香港封9成關

支持你地呀醫護

唔應該，立即請假閃先，最好辭職走人

我真係唔撚明點解你地會挫敗會有condom感，企唔硬既係你地自己，放棄既又係你地自己。

其實有乜好灰，一直罷落去HA根本無人夠膽郁手炒你地，你地其實諗緊乜尻？

係到問應該唔應該信香港人前，問下你地d醫護同工信唔信得過先喇。

今次呢單罷工係關乎你地切身安危，唔柒駛理其他香港人

完全唔明班人個腦諗乜

不如你講下有乜壓力？
驚俾人炒？ 放唔低病人？唔想同事自己面對？

留1成都叫封？

對唔住 因為我本身冇工返 冇得陪你地一齊罷工
知道你哋好辛苦

其他工會罷工黎做乜？
其他人佢地又唔駛係高危環境工作，自然佢地唔會去罷架喇，仲有佢地既工種又唔夠專，邊有咁既本錢？

當自己識神打？ 連防護裝備都無點捱？
等變播毒中心喇

香港人就係鍾意快，好撚短視
做幾次之後自己睇唔到個即時成效就話冇用 然後以後都唔做
之前個撚個都話和你塞冇用，點解呀？
1. 因為奴隸唔做野會手痕，唔做野會覺得冇付出，自己冇光環咪冇用囉
2. 經濟影響最少係以月計算，香港人就鍾意做1,2日就算，睇落冇用就唔做

點艱難法呀？ 係公會做得柒定你地自己有難處呀？
公會做得柒你地有責任去糾正

唔想認同你

我非醫護尋日係haho出面嗌既士啲人落黎聲援（佢地放工咋屌）都冇人落黎。我只係幫手都覺得被condom

咪撚賴香港人
揀得民主就咪唔甘心緊守崗位
自己搵方法繼續抗爭

永遠支持醫護，只求醫護唔好放棄
抗爭係以年去計

我明啊手足我都好灰

無你地邊有封關

咁佢地無防護裝備，中國人係咁湧關overload個醫療系統，佢地返工連自己都保護唔到，仲講話救人？ 做撚好infection control既planning先喇。

政府係唔撚做既，咁醫護又做得幾多呀？識神打呀？

不論結果
全力支持所有罷工醫護任何行動

光復香港
時代革命

成班自我感覺良好，乜撚野博盡無悔，都痴撚線

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

你哋已經盡咗力，好偉大！感謝你哋！

嘥撚氣，佢地繼續罷，根本無人夠膽郁佢地
就要set個日子俾自己，而唔係無限期罷工直至政府跪低個下先on9

依家都唔係講搵多搵少問題，係講緊佢地仚家性命安危，之後你地俾人歧視都算自己囉黎，唔怪得人

多謝你地既堅持
辛苦你地了 無論點都好 真香港人點都支持你地

多謝你哋
依家所有嘅措施都係你哋嘅功勞
我哋冇放棄你哋
今次罷工嘅經驗將會係我哋其他工會下一次行動嘅重要參考！
對唔住，我哋應該可以做得更多

一直咁諗，只希望可以走到架真香港人快走

香港需要你

今朝復工 即刻返a night
尋日負能量好重
1. 怕上級清算
2. 黎緊大爆發應付唔黎
3. 比同路人冷嘲熱諷

好彩同事都係支持罷工

我一定支持醫護，千祈唔好有事，有啲咩俾人強迫嘅，不如辭職命仔要緊

樓主啲同事咩反應
利申：陣間返P, 罷足咁多日

關佢咩事
你問下果3600個跳船撚好過啦

尊重民主原則下係要停罷

多謝咁多位醫護人員！
我一定支持你地任何決定。

俾我老豆恥笑你班友扮野
廢

我駁唔到
Sup你

有幾撚make sense呀？
難聽都想講，其實我好唔明白
明明依家咁既醫護環境，HA唔改善同認真咁去plan，絕對同送死無分別。咁罷住工出糧博唔俾人炒，同復工等死或者辭職，咁前者點都係最好既選擇喇。

要乜撚野HA承諾唔秋後算帳住，班撚樣不嬲無信用架喇，你地夠硬淨夠團結，有人因為呢件事被炒就罷多次工，咁HA邊夠膽郁手？

同樣道理，有為數1萬人罷工，剩低7000做野，維持有限度服務，輪更咁做，HA唔通有人夠薑落決定炒晒呢1萬人？ 既然無人夠薑咁做，咪繼續罷工囉，有咩好驚？呢個deal根本贏尻硬無得輸，點解要自己棄牌？

話放唔低病人，咪自己圍內傾點數去幫d長期病患囉，牌面上都唔一定話要棄牌架wo, 你私底下復工做野，邊個吹得你脹。

痴埋去泛民到邊會有好結果

辛苦曬你哋
今次你哋已經做得好好
咁短時間由籌備到實行，做咗咁多嘢
已經好犀利

只不過係呢個政權太陰險賤格，以及有班人乜撚都屌一餐先
唔洗理會佢哋
真香港人好感激你哋嘅付出
多謝你哋保護香港 保護香港人

利申，一齊罷足咁多日

小市民唔知仲有啲咩可以幫到手，但如果要寫聯署信 保護你哋、一齊建立黃色醫療圈 etc，一定會企出嚟

光復香港，時代革命
齊上齊落，一個都不能少

做過d咩黎？ 完全睇唔撚到
入境人數完全無變

你們是真英雄！展現出無比勇氣同決心！

算吧啦！移民吧啦。香港人係抵死

最撚搞笑係呢班最有資格走人既，都選擇去送死而唔係叫班高層去食屎先。吹撚到脹左

永遠都唔會再信香港人，根本做左condom，雖然話罷工個後果係好清楚明白，但換黎既只係香港人口講支持工就繼續返。
利申罷足既醫護

多謝你地行出第一步

香港人有幾虛偽自私又關佢地今次罷工咩事？
佢地今次企唔硬連防護裝備都唔夠，根本係送死，連條命都唔要，無晒專業操守同原則，笑大人個口

好多謝你地！齊上齊落

收皮啦先唔知你係咪真嘅罷工醫護，呢5日你哋係拎晒大家所有嘅支持先啱。本來其他工會已經係今日開會，表決係咪大三罷跟隨醫護，結果呢？

係你哋自己選擇做condom，乜鳩野都爭取唔到都算，係場仗打到最激烈嘅時候，你地選擇棄械投降，然後重話自己無輸，咁同傳統民主派有乜分別呀？

我想問醫療保養裝備改善咗未？未嘅話點解要返病房工作？當初唔係話病房設施唔足以保障而選揀抗爭架咩？點解未改善就返去？咁唔係自打嘴巴係咩？

開樣比朕打個J先

俾我入dirty team就即刻劈炮喇，無gear無措施，入去接觸病人同送死無分別

Respect

唉 本身打咗段野，算啦我都係唔好咁認真
唯一想講咁樣搞只會令更多醫護唔敢再罷工，大家自求多福算啦

不分化 多謝醫護

關樓主咩事

係果3600個跳船撚

果3600個跳船撚敢膽就開post 當面對質

同抗爭一樣，每次都有人俾人拉俾人打，仲會俾人鬧係鬼同搞事，最後都係爭取到一個訴求。只可以講，對住呢個政權，會留低就預左要長期抗爭，唔係幾次遊行幾次罷工（要港豬大三罷算吧啦）就搞得掂。

佢地唔會夠膽搞你地
小心身子
家陣話ha 唔夠口罩

你哋盡左力，無論如何都support! #手足齊上齊落

你地係英雄

多謝
加油

靠佢地支持真心含得撚

佢聲稱自己係罷工醫護，咁緊係關佢事，呢個係工會集體責任嚟。要唔關事咪一條友自己繼續罷工囉。

多謝醫護手足既付出

其實醫護人員為左拯救港人放棄前途都在所不計，其實好多人都睇到，包括藍絲

係facebook有個人資料驚講太盡比人起底先會感謝佢哋。係呢度個個講真話，屌到佢地上天係必然。樓主要顆爐就去facebook取暖啦

係你哋自己選擇做condom，乜鳩野都爭取唔到都算，係場仗打到最激烈嘅時候，你地選擇棄械投降，然後重話自己無輸，咁同傳統民主派有乜分別呀？

我想問醫療保養裝備改善咗未？未嘅話點解要返病房工作？當初唔係話病房設施唔足以保障而選揀抗爭架咩？點解未改善就返去？咁唔係自打嘴巴係咩？

非常感謝你哋嘅付出，明白你哋感到失望同灰心又要擔心之後被清算，但係唔緊要㗎，你要記住自己係做緊一件正確嘅事，歷史會證明你地係啱嘅！有時候結果未必盡如人意，但相信再俾你哋做多次決定，你都會願意為香港人付出，香港人非常感激你哋！

終於體驗到做 condom既滋味？
升職一定無你份啦遲啲

支持你

加油啊 你地唔係condom!!! 好多人撐你地架!!!

真係condom，依家仲要驚俾醫管局秋後算帳，連份工都冇埋

一早唔撚信香港人啦

負評嘅講兩句
freerider一街都係都唔正視問顯?

有199萬3000人想當嗰7000人係condom

辭職啦 無謂付出性命

信 ！ 港鐵接力會罷 💪🏻💪🏻💪🏻

1. 去英美加澳紐愛爾蘭 做人上人，專業人士
2. 留係香港做condom

辭職去私院做啦

你地已經爭取到好多
多謝

我覺得可以留返條後路俾自己，真係到2047咪走
但一日未到2047都要為香港搏老命，因為如果香港冇左就係冇左，你唔會再搵得返一個地方可以帶到香港俾到你嘅感覺
This is our home

你哋今次做得好好
只怪其他香港人唔齊心，得把口話支持，
完全無實質行動，令到你哋孤軍作戰
另，如果 所有 醫護同一時間 walk out
結果都會唔一樣
但
有Ｄ醫護口又話支持，腳就走去返工
我係你，一樣會無癮

我只會講
支持同尊重醫護一切決定

至於到底香港人仲值唔值得你地幫，就你地自行判斷

講句多謝都唔得？

其實冇人想醫護真係仆街
但佢地都跪左
依加大家都係恨鐵不成鋼，有副好牌都要pass
更接受唔到係香港人好多仲係要「比D掌聲自己」
唔比人屌得，唔接受現實
呢樣最令連登仔接受唔到

加油呀你地

咁講係好仆街 但係係事實

只想講，唔好死 你仲要立法會投票。

你做緊嘅係正確的事，無愧於心

都唔需要理啲藍屍嘅冷嘲熱諷

我都撐到底架啦
鬧撚晒身邊得把口既fd
辛苦啦手足

你地既努力係無白廢
革命是一步一步黎

樓主竟然夠膽係呢到圍爐
班兒登仔把口有幾臭 睇到我好灰

多謝醫護，香港又會黎多次沙士

多謝手足，香港人會有其他抗爭接力，你地既努力絕對唔會白費

多謝你哋嘅付出

真係建議移民，垃圾政府唔值得
我明白嗰種挫敗感，自從理大之後都冇再出過去做火魔

而且明知道會俾人秋後算帳如果經濟ok真係建議樓主走，好老實講香港冇得救。

一直支持你哋，亦都非常尊敬你哋

辛苦哂，唔好氣餒，今次都要開咗個頭，都有用

由2019年6月起，場運動搞到今日，呢類鼓勵說話講話幾多？聽過幾多？
但實際既支持行動又得幾多？
去到今時今日前線真係唔欠缺鼓勵，係爭你一個行出黎一齊罷工，但永遠就係有人持住自己有包袱，躲係後面講句加油當贖罪，再讉責一d話佢地既人情緒勒索，仲要講到每個人都有佢既難處，唔通前線既人就冇？
你既難處就係難處，人地既難處就可以用一句加油/多謝黎抵償
撫心自問啦，呢d唔係虛偽係乜？

"人人為我 我為人人
穩定社會 背後照舊 血淋淋"
Lmf-惡世紀

多謝醫護既付出

無醫護罷工
香港唔會封關

勁少人
但要多謝嚟嘅各位

醫護已經由零封關到封左幾個關
真心好感謝
要開始到其他界別努力

有幾多人工唔撚罷，但係度指手畫腳，講盡難聽風涼說話

多得你哋先封多啲關多謝醫護手足
香港人幾時大三罷呀

我認我地做得差（但點解要分我地你地？）
無其他工會support
酒店運輸海關唔知去晒邊
真係好可悲
最後呢舊屎 都要醫護人員食返
可能我無資格安慰
但個結果要全香港人一齊承擔
講少少鼓勵的說話都可以瓜？
係下面留言 屌晒班人 樓主就會好過d咩
如果係 我又唔區

Condom here
最灰既唔係失敗左
而係有班人咩都唔肯做
講句加油就由得我地安心上路
以前d人問我會唔會移民我可以理直氣壯咁拒絕
但我而家開始動搖

公道自在人心，你們的努力大家有眼見

多謝你的勇氣同埋付出! 呢個政權已經不理人民死活, 話唔定就算其他行業一齊罷工全市癱瘓, 個政府都一樣話知你唔封關, 呢啲野唔係你地可以全權控制到, 希望你地唔好僅僅因為爭取唔到全面封關而灰心!
而事實上, 你地的行動已經迫使政府cut 左大量巴士飛機同埋關口, 入境的大陸人就算唔係零但起碼已經比你地罷工前少左, 你地的行動唔係完全無效的.

至於其他行業唔一齊罷呢個問題, 我喺其他post 都講過, 你地工會已經係全港最大黃色工會, 其他工會講緊得兩三千人, 根本羽翼未封, 就算全罷都唔會撼動倒政權, 而且你地都自己罷工又要開會又要盛, 喺咁急的情況係其他工會想罷都罷唔切, 希望你唔好覺得醫護被其他人出賣, 實情上係其他工會實際操作上係聲援唔切.

HA 只係靠嚇, 佢短期內都要靠你地抗疫, 一定唔會清算你地.
但中期而言, 你們必須繼續團結一致壯大黃色醫護的力量, 為下一次工業行動作準備...

多謝醫護!

真心, 其他工會而家真係嚴重缺人, 想幫都幫唔倒
可否一齊同其他朋友仔宣傳下叫佢地加入自己行業的工會呀